有無人黎緊會去尼泊爾

4月底plan左放AL，而家見到去尼泊爾要搞健康證明先搞到VISA

張健康證明難搞，依家佢地領事館都未傾掂細節

唉，睇怕放咁多日AL都要留係香港，好難有醫生證明無事

4月底仲有排。
依家最煩只係張醫生紙，相信領事館已經做緊野，等多陣啦

張醫生證明可以點搞

唔知張醫生證明要不要寫明無感染新型冠狀病毒，但係而家好似只有政府醫院先可以做到尼個測試，仲要符合條件先會同你做

打咗去醫管局問佢地話唔會理，私家又好多唔會做，之後打返去領事館問有冇人申請到張醫生紙，個姐姐又話都好多人申請到

睇fb有人搵到人寫

私家醫生寫的喎，可以申請到簽証?

同問 原本3月出發

呢張係邊間出㗎？

我四月頭去尼泊爾，啱啱問完領事館最新情況：

1）檢查要係出發前七日內做
2）必需有寫明無確診COVID-19，即係「無症狀」都唔得

我揾到有間中心講明可以做武肺快速測試，但我追問緊報告上會唔會寫明COVID-19字眼

依張未必得，講明無症狀都唔得

政府個十八間肺炎診所見完醫生就算佢肯幫你做，個職員話只會收到sms通知你無確診，唔會有報告

巴打之後可唔可以分享

好呀，其實宜家我都係1516，唔肯定得唔得，不過點都要試下

如果真係唔得，而你係坐港龍的話，宜家可以免費改期

plan緊四月中去 都唔知去唔去好

有得選擇緊係唔好去啦

已持有有效簽證的人，健康證明是抵達尼泊爾前七日
未持有有效簽證的人，健康證明是申請前七日
姐係申請簽證一張，去到入境又一張醫生證明

去呢d落後國家瀨野基本上條命都凍過水

琴日問咗領事館，佢話可以用同一張，7日內出張醫生紙，然後即刻做簽證（1-2日），之後入境

小弟4月頭都去
巴打知唔知做呢個test要幾錢左右？
Plan左好耐 而家搞成咁頭都大

廢時幫人賣廣告，你tg我